有人消費緊我哋場運動，大家一齊report呢個Page

事源係呢條撚樣影左輯以香港呢場返送中運動為主題既相，但相中所帶出既信息完全係喺度醜化緊我地既女手足，亦都冇理會過新屋嶺事件受害者既感受(揾隻cosplay雞出嚟着背心熱褲露半球係咩意思？)，更令人憤怒既係條撚樣完全唔覺得自己有問題，仲擺出一幅到自己好關心香港，緊貼時事既嘴臉，反而仲圍爐話返人雙重標準，而家幅相己經俾班藍絲拎哂黎借題發揮，侮辱緊班女手足，但佢仲喺度主張佢有創作自由，打死都唔會del相咁話喎

垃圾龍友：

隻雞個Page我Copy唔到上黎，大家report上面條友嗰陣揾返個post就會見到

嬲得滞有啲1999

push